國民黨內部評估：韓國瑜勝蔡英文10萬票，立委過半達57席

2020大選倒數，前立委沈富雄今天在臉書貼文表示，目前國民黨內部選情評估是韓勝10萬票，國會57席，剛好過半加半席

韓國瑜競選辦公室總發言人王淺秋（左）說，在韓國瑜宣布民調電話唯一支持蔡英文之前，雙方差距原本就不大，現在的差距比較應該是以政策思考的角度去做的調查。

對於媒體詢問，既然不信任民調，國民黨是如何評估出選情差距不大？王淺秋說，這要問黨中央，她也不知道內部評估如何，可能還要再斟酌一下

根據最新結果，有47.2%支持民進黨「英德配」、17.8%支持國民黨「國政配」、6.6%支持親民黨「宋余配」

總結：
你唔好問我地憑乜覺得會贏
總之我地一定贏到
我除左自己做既民調 其他民調都唔撚柒信

GMD=建制

成班都未撚訓醒
屌你老母痴人說夢係度

同高雄發大財一樣，係傳說

香港少數保蝗狗初初都係咁，一選完就知自己根本無JJ

條路自己簡

Ching 係KMT

出黎吹內部民調=輸

一陣又好似香港獻世派咁被連根拔起

支那化KMT=GMD

果條魚叫人民調對家
咁應該拎哂

國民黨 加油，戰勝 English Choi

重訓緊

中共日日訓身幫民進黨拉票
對家同KOL做吓騷 佢地都要幫手激起全國嘅恐共情緒

我喺韓特首嘅話唔想輸得太柒
索性用中共絕招 周圍呼籲選民杯葛大選就算
到時輸得多都可以賴選民覺得選舉不公杯葛所致 唔係我韓特首無人支持 係我啲選民唔信任你個垃圾選舉制度咋

民調對象：九成國民黨黨友支持國民黨

國民黨係反對派咋

老千真係要連自己都呃埋

超過十成

國民黨敗走台灣係有Dna原因

重要！大家要小心「e肚仔」呢個app！

韓國瑜已夠票

由反共到底既政黨變成奶共政黨

啱呀
GMD咁勁一定贏

你瞓咗幾耐

後面加句... 如果呢個世界冇左林鄭...
攬炒之母在此，邊個唔炒

上屆朱立倫輸 3 百萬票..
不如開盤 3M+ /3M- 好過...

人一藍腦就殘

300萬加 100%

蔣介石真係死咗都激返起身
反攻大陸變咗奶共

中國同胞全力支持韓國瑜

票投蔡英文，食窮韓國餘

希拉莉

你哋睇下2020 投票結果會係點！民意逆轉！

最近睇返校 認識下台灣歷史 國民黨本身已經係共產黨咁仆街 殺平民學生 依家連本身最憎既共產黨都連結埋 比佢贏到台灣人真係含定撚都得

國民黨內部評估
同當時香港少數派評估自己係多數派一樣，覺得自己贏撚硬，如果佢地覺得自己輸你估唔會諗盡辦法取消區選咩

蔡英文選情無想像咁樂觀
台灣人自己都講，蔡英文主要係年輕人受歡迎
佢啲性平權政策唔受保守人士(即係老人)歡迎

同鄰國似到十足十
區議會實大勝啦，與暴力割席，沉默大多數出手喇
上海2020超越香港
深圳取代香港
澳門取代香港成爲金融中心
中國製造2025

國民黨夠票

起返身再激死埋

同區選一模一樣

自欺欺人姐

唔係贏10萬票
係最多攞10萬票咋下話

哪兒仔的自信

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

乜咁似區選中聯辦內部評估？

國台辦做㗎？

總之都要小心啦
希拉里都係咁輸

佢地用大陸既大數據計

都係謹慎啲好

唔到最後關頭唔知中共代理黨會出乜招

如果計埋支那人，韓國狗就嬴硬

又幻想沉默嘅大多數

啱啱去完台灣
有個台灣廢老同我講
年輕人一面倒支持蔡英文
佢同40歲+嘅就一面倒支持韓國瑜
因為反對同婚

根本又係年輕vs老
自由vs保守嘅戰爭

呢個真 CLS

恭喜哂甘就

之前睇過訪問台灣既片, 好多台灣廢老話女人唔應該做總統,又話佢唔結婚

獨裁者臭味相投

一定輸比蔡英文 連車尾燈都見唔到

香港金總終於接受網上會員申請啦

不相國共

收皮啦你三毛

韓夠票
小英告急

沉默大多數？

台灣阿叻

好樂觀

佢地係外國死梗
女權人士鬧死佢地

好明顯搵返香港區選做選前評估嘅中聯辦繼續做呢次嘅評估

幫佢文宣
韓國瑜夠票

愈來愈似中共d行為